表揚係內部，對外緊係話佢做戲

POPO都係咁玩
721內部係表揚鄉黑，對外就同鄉黑割蓆

你唔係唔識玩呀？
兩樣野冇牴觸架

邊個唔識玩？

問題係無大台就無所謂內外
lihkg係對外，你最多話telegram係對外

俾各位冷靜下先
而家成堆人跌晒落去一定要非黑即白 表裏如一咁款
唔知係咪太大衝擊 思維跌到好似藍絲咁冇辦法處理幾樣野同時進行

對外就更加要表揚手足義舉，而唔係喺到講埋啲藍絲都唔信嘅大話

cc台班兒登仔連曲線都睇唔出
你呃到人地之前已經呃撚咗自己人先啦

淨係表揚義舉當然冇問題

無論係咪做戲都好，都應該推祟呢個義舉，搞到班冚家隡人心惶惶